點睇Coin盤前剩係跌3%

Sosad 同樣有比人監管風險，RLX呢類中概股一有消息就暴跌50%，證明左d咩 中概股真係垃圾 同bitcoin真心成熟

愈跌愈多
開市-20%

唔跌邊有得升

快d跌比我再買